侵侵考慮制裁以網絡攻擊偷美國智識產權既公司 Mnuchin反對

The Trump administration is considering imposing sanctions on Chinese entities caught stealing U.S. intellectual property via cyber attacks, three people familiar with the matter said.

The plan being discussed would use an Obama administration executive order that allows the U.S. to impose sanctions on individuals or entities engaging in “malicious cyber-enabled activities.” But it has sparked a heated debate among administration officials, with Treasury Secretary Steven Mnuchin, who has jurisdiction over the potential sanctions, said to be blocking the effort, the people said.....

知識產權

Mnuchin 鬼到出汗

出汁

下個炒嘅會唔會係佢

比支那收買左

猶太人

封信會唔會佢寫？